睇戲唔需要睇影評

有無人從來唔睇？尤其係標榜解讀
當然詮釋同一啲拍攝資訊無妨，

小說、遊戲同樣，上網睇影評等同抹殺自我，當然你可以參與一個類似讀書會形式既討論，前提係首先要有自己既想法

記得十年前學校要做剪報，我通常上高登集思廣義抄內容，但大個啲就知道no way

諸位認同否？

Pish

其實依加好多所謂「影評」都係垃圾
成日只係識得講個故仔有咩深度，有咩內涵
我承認有電影係值得去分析去解讀，但係唔係套套電影都係講故仔呀

電影最重要既鏡頭藝術、後製依啲根本無咩人睇

之前黑豹拍得咁垃都比人吹奏就知，黑豹就係「有故仔，冇技術」既例子，成套戲拍到成舊屎咁

其實有時睇影評，係學佢個賞析，睇下一套戲有咩做麥好，有咩做得唔好

要睇就睇講電影藝術既影評，我自己打影評好少講故仔，都係講電影藝術

睇下HK Movie果D一兩句好短真性情果D就得

打手嚟架喎